太子太少勇武，不宜單獨行動

得幾個，好易落單

要人海好無？ 重演poly事件

On9仔

亞sir

咁我問你要人黎做乜？ 又圍狗屋玩laser屌狗啊？

情報係太子站 實際上是別處